從零開始的異世界生活女角廁所板周邊

真心定假膠

比翻小小薄面樓主....佢有小小弱智

樓主去開狗廁所

兩隻臭雞

訂左廿個了

轉左ac先啦 不如

係...已經唔係小小...

好冇幽默感

難分真與假